今日提醒左我地一定要撐民間記者會

頭先有手足開post話 大口狗揀呢個時間指陳健波做內會 係要蓋過民間記者會

咁講一言驚醒夢中人 本身都無發覺民間記者會咁重要 港共咁大件事都係為左打擊民間記者會 證明一定要力撐 以前電視台會直播 而家冇左 但唔代表唔重要ga 我地更加要靠自己撐ar

熱狗鬧佢地搞大台 咁民間記者會就係要統一民間聲音對抗極權政府 仲要教導市民大眾 如果有幾十個記者會咁仲邊有力量ar

之前好多人唔知35+同功能組別 政府完全唔驚lor 民間記者會就開記者會代表香港人同政府講 我地會團結一致進攻功能組別 搶到35+重奪立法會 大大聲同政府講我地唔會認輸ga

唔好再聽熱狗話咩民間記者會係泛民議員助理 唔講都冇比機會人地澄清
就算係又點 泛民助理都可以係手足 鄺仔都出黎la
況且我地係要建制輸 唔係泛民贏

巴打嗰個post

一定要有講真相嘅民間記者會

唔好比熱狗鬧就驚
淨係識鬧大台同泛民

推

撚

唔好推一陣就走

屌你 我要返工嫁

琴日你當晒全世界係condom好嬲好嬲

我病左都唔得....

你個時間真係好難推
成班人勁眼瞓

我衰仔 無早啲開

好嬲好嬲